年宵又開始 係時候報海關喇喂！！！

又係我地舉報買盜版貨物嘅時候

一定要早啲報海關

如果太遲海關就會做唔到野

拒絕老翻 你我有責 等你班不知廉恥嘅人咁中意抄人野賺大錢

無咁易

1823 app 已down!

睇人仆街最開心

見到維園有好多蠟筆小新 迪士尼 寵物小精靈

記低攤位號碼 最好影埋相 即報海關

做得好 雖然1823無得直接報海關 但會轉介俾海關

做個良好市民

成班死毒撚，係咪冇人陪你地行年宵所以先想搞串人地party咋？

保障知識產權
香港海關是香港特別行政區唯一負責對版權及商標侵權活動進行刑事調查及檢控的部門。海關其中一項任務是維護知識產權擁有人和正當商人的合法權益。為履行這項任務，海關執行香港法例第528章《版權條例》、第362章《商品說明條例》及第544章《防止盜用版權條例》的規定。

舉報熱線（24小時）
(852) 2545 6182
傳真
(852) 2543 4942
郵寄
海關關長
香港郵政總局郵政信箱1166號；或
電郵
crimereport@customs.gov.hk

聽日就去行一轉

影相，抄鋪名，記低侵權內容。

檔no.先岩

G持

其實好似每年都有舉報，想知之前個啲係咪真係有跟進。。

你報完話我地聽

樓主加油，打擊老翻，支持原創

一齊

有無人一齊？ 今晚五點九 維園等

逐檔影相報海關，各位巴打一日一條巷咪解決所有問題

[突發] 年宵見到有人借連登賺錢

海關隻眼開隻眼閉

咁多年來有冇成功例子？

咁多人鍾意損人不利己

損害咗知識產權，你冇份？係大家都有份

呢啲錢咪俾班垃圾賺

G持
報一單就叫我班靚拉一單

香港創意沒落就係因為班人淨係識抄

cap咗圖，有咩留返同個官講

打擊老翻，人人有責
利申：舉報左連登抄高登，準備舉報埋抄連登嘅攤位

海關收工咪又去行年宵

眼紅到

提高年宵質素啫

報鳩足球快報

直接報海關可能無乜感覺
但你報1823會同你匯報個投訴進度
另外侵權可以報 衛生都可以報
所以個人建議打1823係最方便

支持

1823會啐其他部門做野
好過你直接搵果個政府部門
分分鐘等到過年後先覆你

有間學校整左D超人豬，將美國隊長同咸蛋超人身KEY左個豬頭落去，學校有老師帶都咁冇創意告佢啦。

海關真係會做囧架
有年賣氣球 有一兩個係老翻
然後其他都係正貨 都比海關黎捉
但多數叫你收埋晒啲貨就算

但佢係最好搵
買個波波$40
淘寶老翻平到喊

淘寶都貴喇 上廣州買好平
幾毫子一個 計埋其他雜費 三四蚊一個
然後賣40-60 大個嗰啲就100

正版要幾蚊個，有啲幾十蚊

新年 海關睬你都有味

1823報得黎都過完年

g持

真心支持報海關

香港意識低 一賺錢就好似強國咁撚無恥

不了

海關就係無野做

無，新年係最hea嘅時候

開file扮處理，唔會拉人

花園街又唔見你咁踴躍

如果你真係想知有冇拉到/告到，可以打返去問個case進展

行過見佢仲係生意興隆就知啦

舉報侵權物，確認左，係有獎金
舉報人用翻版 windows 或安裝既軟件係翻版
會有獎金

海狗得鬼閒幫你做 唔好阻住呀sir過年
呀sir冇野做唔洗你教

用Linux就無有怕

維園有老翻lego

年宵不嬲海關都唔理 開得幾日 學生哥拉佢都冇得紮職

檔主入來負評

檔主
留名睇你坐監

好波！

海關就無野做既
一齊俾啲細藝佢地

元朗有檔係用whatsapp stickers嚟做公仔，冇記到鋪號⋯

我都好期待支港統治嘅環境會有人因為咁坐監

唔係睇人仆街嘅問題， 係賣翻版賺錢 先至福街

驚俾人抄pop team 愛返工系列

有一檔係marvel

大大與小妹抄咁多人野都可以擺檔真係冇天理

支持維園124號檔既大學生賣淘寶貨

法律都係講利益既姐
睇下得罪咩人啦

關我撚事？ 成日話大家有份，唔通我有錢分？

佢唔係扮支港大企業嘅產品都幾難有人捉
Pokemon個啲日本都已經放棄咗告

癡撚線

香港人好識拎人地d野再改
但自己由零創作嘅能力好廢

或者唔係其他人種唔係唔識
而係唔人係佢地尊重版權

支持 星期五會去維園 到時再報海關

維園214

想問下個畫家畫左個卡通人物拎去賣咁算唔算侵權

係連登講呢句

即係同人精品
呢個問題我諗左好耐,
Hello kitty呢類好多翻版都係自己畫出黎, 但比人話係翻版
咁同人都係, 特別係精品(日本好似唔係好比出, 例如同人抱枕之前比官方告過
同人本則隻眼開隻眼閉
但日本以外地方好似冇人去管呢樣野

想問下呢種畫喺邊度有得買？

你報得1823，等佢轉介完俾海關，都起碼兩個禮拜啦，年宵都完埋

之前信和見都有
但係泰國通街都係

但係總會有傻9買

諗都諗到
海關: 品牌版權持有人無投訴, 好難開 file

咁首先你要知道邊間公司唔得罪得
之前有同學搞年宵
收過某知名D記公司代表律師嘅警告信

識玩淘完寶
再加幾倍價錢賣出去
實有傻仔買
Fat fat

希望報完會SHARE上黎開心下

九成係迪士尼啦, 佢地睇版權睇得好緊, 會好主動告人侵權

除左不停舉報
都可以去d 官方page/寫信
扮下真心膠問d野係咪官方出 好想買

係啲檔主當人水魚在先，淘寶野高價賣

但你損人利己在先喎

邊檔

Send 俾Disney 有冇用

打錯字又打到1999

香港人係好識整「同人」商品
但係唔識自己由零創作d新野
因為只要將d出名嘅野（迪士尼，日本卡通）同廣東話 口語 本地野炒埋一碟
就營造到好有「創意」咁

👍

年年賣嘅野都差唔多咁

用返個年生宵玩下食字

上淘寶大量入貨喺維園高價賣出算唔算侵勸？

今年有冇淘寶pokemon

二次創作冇問題,但係迪士尼唔俾人二次創作,日本都唔會有
所以告海關冇用, 但迪士尼知道左都會寄律師信

舉報熱線（24小時）
(852) 2545 6182
傳真
(852) 2543 4942
郵寄
海關關長
香港郵政總局郵政信箱1166號；或
電郵
crimereport@customs.gov.hk

聽日去

大財團犯事又唔敢搞，學生哥小市民搞個年宵又比你地係咁捉
唔係話支持侵權，只係年宵先一年一度，比個空間人地搵下食學下點經營生意咪算囉

你無腦就唔好講野啦

搵啲侵犯版權賺嘅錢叫做學下點經營生意呀？
學生先應該教訓下
唔好等佢地以為偷人啲設計嚟賣就咁易可以搵食

順便舉報埋班日日免費單撈鹹片嘅連登仔

迪士尼產品

How can I report piracy or copyright infringement?

Thanks you for taking the time to bring this matter to our attention.

Please send an email to tips@disneyantipiracy.com to provide more information about a suspected infringement.

講明係香港 年宵

樓主加油 你得閒你黎

原來樓豬A片都買正版

作為買家你地可能會覺得無嘜嘢，只係多幾款差唔多嘅嘢賣。
但係作為賣家/創作者真係好唔公平，辛苦諗出黎既產品俾人抄

好耐都冇去過維園年宵
搞到我好想去睇學生妹

支持樓主

你們有想過當你哋報海關既時候，海關就要做嘢，做完就遲放工(雖然可能可以自己行埋一份) ？

並沒有！因為你們只想到自己。

真係痴撚線
d人究竟幾無恥先會照抄人野賺錢 當人唔存在?

樓豬一定有拎到d A片去賺錢賣啦

有幾正義 你唔down av睇既
隻隻遊戲買正版既
唔係你就收皮啦

唔講以為樓豬拎左d AV去賣

（其實係咪個個話會舉報得個講字？之前有無成功檢控例子？）

報啦
有相upload 更佳

唉，你地知唔知要去做埋證人先有用，大家繼續係連登FF la ，講就兇狠，做就

除非你得閒去做證人舉報佢，否則

以上段野適合警察消防救護等等
入職前預左架喇

原來唔攞去賺錢就係合法，雙重標準到

幾時講過合法
但你拎去賣 係完全唔同層次啦醒

Ok

其實肥絲/連登有註冊D icon 咩?

咁有人賣狗仔, 中秋新年icon 果d
係咪隻隻都有版權

你咪又去報海關
你都可以報

原來唔同層次嘅犯法就冇問題
你犯法就應該，其他人犯法就係仆街

其身不正走去告人，笑柒死